Cu 文研讀啲咩

好想知文研讀啲咩 收分高唔高
面試係點 難唔難入
出路如何
網上好難揾資料 求各位巴絲幫下手

Department website有所有科的course title睇
LQ 23-24
讀呢科唔係為出路

想要好出路就咪揀文研啦
自己上dept網睇course list同academic requirements

研究文言文

出路：有手有腳做乜都得

出路=乞食

Work in museum